新年加價即係強盜

你老母咪又係賣同一樣野，憑乜撚野加價
仲要少嘅都加一成

你買減價嘢即係你係強盜

你老母咪又係買同一樣嘢

弱智
被人強姦仲要幫人搵藉口

從經濟學上，個個請假，就要加錢俾佢地返工，成本高咗，就轉架消費者，明買明賣，佢都要冒賣唔出嘅風險，有人買即係有價有巿，只係某些人購買力問題，與人無尤。

呢個傳統既原因係乜野？因為要人新年開工所以要補多d水？

合謀定價, 經你老母學

合謀行爲是指競爭對手之間並非透過競爭去贏取客戶，而是透過合謀定價、圍標及瓜分市場之類的做法協議合作。

合謀行爲推高價格、降低質素、打擊創新 — 不僅損害消費者利益，亦危害經濟。

呢個係藉口, 如果要補水, 每樣野甚至每張單加1-2蚊就已經補到條數

資本主義明買明賣，難度要共產?
自己購買力問題就歸咎於商人?
人地無迫你買，人地也要冒賣不出風險
有人買即係個價啱，有咩問題?
唔好再文宣你嘅共產理念。

咁你去酒店買支水同係711買支水都可以差幾倍價啦

反對合謀定價就係共產

間間都加係合謀定價
逼你無得揀
你個例子failed

好L好笑

右派自由經濟，放假都開工收貴啲有人食就得
左派理論，放假就不應剝削工人，全部收舖封艇，要食自己煮

兩個揀一邊冇所謂

如果剝削老闆/工人一邊去favor客人，咁點解唔平日先食要等到放假後先食，人地都要放假

咁放題有唔同時段
茶樓有早茶俾市下午茶都係食果D野
搭船星期六日同閒日又係唔同價錢
周街都強盜喎，報左驚未

自願消費同強姦兩回事，你嫌貴可以唔買，冇人攞丿枝槍指住你迫你買。如果商舖set得太貴冇人買，市場自然會懲罰佢哋

建議樓主多了解下市場運作同假日加價嘅原因

要補水，每張單加2蚊已經夠補
加價1成係藉機謀取暴利

咩叫合謀定價 你有咩證據講人合謀先 假期要人開工要加人工 成本上升左 咁唔係加價原因咩

乜原因都係合謀定價
令到消費者無得揀, 一定要捱貴價

加價加2蚊就夠, 而家係加1成
間間都加1成

你講啊？ 去5星級酒店食既話 加2蚊就夠？

5星級就唔會新年加價啦

你唔幫襯咪有得揀lo 假膠

逃避問題就當解決問題

你一個人唔幫襯就逃避 市場9成人都唔幫襯就解決問題啦 無人幫襯仲點敢加價啊 依d叫市場壓力 你讀下書先啦

犯法就係犯法